黃國英評新股：京東健康無肉食 藍月亮、快手爆發力更強

屌你！燈力仲勁過沈大師
抽咗藍月亮今次仆街了